繼續紅色五毛化警示

連續一星期的五毛風向，繼續以推動內部矛盾為主軸

1. 全面質疑黃色經濟圈，包括食物或價值質素，藍扮黃店令人對所有黃店存戒心

2. 繼續老調重彈質疑612基金，基本上就係打稻草人方式去批鬥

3. 對任何準備立法會，或特首提名委員會的積極方案潑冷水

4.不斷濫用condom 一詞轉移大家視線到無關痛癢的議題上面

5. 繼續以推動無差別暴力作為抗爭的唯一手法

值得一提：最近連仔幾次update, 好似成功趕走左一堆疆屍account。當然，又可能係疆屍account 未出動。

而家班五毛除左五味冰火，思覺脫，瓏美仔呢幾個出晒名的account 之外，就係一堆之前半疆屍的account。

重要提醒：五毛疆屍account 絕大多數以女user account 形式出現

最近五毛會開大量有爭議性的post 吸引大家討論
（一個account 一日約20個）
主題有時會有分化的情況
目的可能係唔想影響大家12.8的討論

希望大家明白
時代變 環境變
好似而家出去發夢
已經冇晒鐵欄
路障由欄變磚，磚變火

我地已經唔可以好似6-7月咁
成個熱門都係行動
一來因為我地的戰線愈來愈多
二來因為五毛網軍長期集結
會用 洗板 回帶 假新聞 ddos等等方式

冇大台
人人都更加應保持理智
兄弟爬山

12.8 維園見

講野唔岩你聽就話人五毛。

推

thx 幫推